[音波功魔法師][集思廣益]勇武巴打請入 有樣嘢想問下

先利申冷氣軍師 對唔住

我見之前有旗隊舉旗話俾大家知進定退
但係有時可能兵荒馬亂睇唔到
又或者喺夜晚冇光會睇唔到

前線有冇諗過用號角做signal決定進退
我諗會唔會好用過舉旗

迷霧裹 最遠處吹來號角聲

唔啱用就不推文沉底啦

推一下

推多下

朝早冇人

俾下意見都好

推

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

驚會有人扮自己友亂吹

但 邊度揾條號角翻黎

所以應該要一group人吹 要吹得齊

現場其實好難聽到，有人講嘢就好難知道訊號係關於啲咩

現場咁撚嘈好難知咩事
最緊要係自己圍內一班人組隊互相照應

同埋得兩個signal , 攻/守